#
 
ตัว
โหมด
เนื้อเรื่อง
เล่น
คน
วางขาย
ต
.
ค
.
Titanfall
 
PS
4
 
#
พีซี
เพลเยอร์
เพลเยอร์
เพลเยอร์
มัลติเพลเยอร์
มัลติเพลเยอร์
มัลติเพลเยอร์
เทรลเลอร์
เทรลเลอร์
EA
ตัว
เกม
สิ่ง
เพิ่ม
ภาค
โหมด
เล่น
คน
เครื่อง
ภาค
เนื้อเรื่อง
โหมด
เล่น
คน
ผู้
เล่น
สวม
บท
ทหาร
กองกำลัง
บน
ดาว
ใฝ่ฝัน
นักบิน
ขับ
หุ่น
เรื่อง
เน้น
สัมพันธ์
นักบิน
หุ่น
หลัก
เกม
ใหม่
เพิ่ม
เชือก
ส
ลิง
ช่วย
ผู้
เล่น
เคลื่อนไหว
อาคาร
หุ่น
สะดวก
รวดเร็ว
คล้าย
การ์ตูน
เรื่อง
ดู
คลิป
ประกอบ
เกม
วันที่
ตุลาคม
ที่มา
เล่น
คน
EA
 
Respawn
 
Entertainment
 
Titanfall
 
single
 
player
 
PS
4
 
Xbox
 
One
 
Militia
 
The
 
Frontier
 
Titan
 
Titan
 
Attack
 
on
 
Titan
 
The
 
Verge
 
